其實係機場租舖係咪好難？

上網搵唔到有得放租，喺咪要係機管局申請？

見一號客運大樓都好多公司租櫃位，究竟要幾錢租？

利申： 純粹想知

有無人知

繼續推